\documentclass[fontsize=9pt]{scrartcl}

\usepackage[a4paper, margin=1cm]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia, csquotes}
\setdefaultlanguage{greek}

% see fontspec mannual, paragraph 2.1 "Font selection by font name"
\setmainfont[Script=Greek]{GFSArtemisia}[
  Extension = .otf,
  BoldFont = GFSArtemisiaBold,
  ItalicFont = GFSArtemisiaIt,
  BoldItalicFont = GFSArtemisiaBoldIt ]
\setsansfont[Script=Greek]{GFSNeohellenic}[
  Path,
  BoldFont = GFSNeohellenicBold,
  ItalicFont = GFSNeohellenicIt,
  BoldItalicFont = GFSNeohellenicBoldIt ]
\setmonofont[Script=Greek]{UMTypewriter}[
  Path = /opt/local/share/texmf-texlive/fonts/opentype/public/umtypewriter/,
  UprightFont = *-Regular,
  BoldFont = *-Bold,
  ItalicFont = *-Italic,
  BoldItalicFont = *-BoldItalic ]

\usepackage{listings}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{physics}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[font=it]{caption}
\usepackage{multicol, float}

\def\reals{\mathbb{R}}

\usepackage{mathrsfs}
\def\laplace#1{\mathscr{L}\left\{#1\right\}}
\def\ecalpal#1{\mathscr{L}^{-1}\left\{#1\right\}}
\DeclareMathOperator\erfi{erfi}

\usepackage{glossaries}

\makeglossaries

\newacronym{ivp}{Π.Α.Τ.}{Πρόβλημα Αρχικών Τιμών}

\usepackage{chngcntr}
%\usepackage[shell]{gnuplottex}

\counterwithin*{equation}{section}
\counterwithin*{equation}{subsection}

\begin{document}

\title{Συνήθεις Διαφορικές Εξισώσεις \\ \large Εργασίες και Προσομοιώσεις}

\author{ΓΙΩΡΓΟΣ ΠΟΛΙΤΗΣ \\ Α.Μ. 200100429, email
  \href{mailto:sph0100429@uoa.gr}{sph0100429@uoa.gr}}

\maketitle

\begin{abstract}
   Το παρών χειρόγραφο οργανώνει σε ένα ενιαίο αρχείο όλες τις λύσεις από όλες
   τις εργασίες και όλες τις προσομοιώσεις του μαθήματος Συνήθεις Διαφορικές
   Εξισώσεις του εαρινού εξαμήνου του ακαδημαϊκού έτους 2020-2021. Οι λύσεις
   της παρούσας έκδοσης δεν είναι επαληθευμένες από τον διδάσκοντα οπότε
   ενδέχεται να εμπεριέχουν λάθη αλλά έχει υπάρξει μερικός σχολιασμός από τον
   \textbf{Κωνσταντίνο Παπαπάνο} \textbf{@astrahan} τον οποίο και ευχαριστώ
   θερμά για την κριτική ανάγνωση αλλά και την προσφορά διορθώσεων και λύσεων.
\end{abstract}

\tableofcontents

\setlength{\columnsep}{1cm}
\setlength{\columnseprule}{0.4pt}
\begin{multicols}{2}

  %  \section{Εισαγωγή}
  \section{Εργασία 1η : Χωριζομένων μεταβλητών, γραμμικές 1ης τάξης, Bernoulli και Riccati}
  \input{ex1.tex}
  
  \section{Εργασία 2η: Ακριβείς διαφορικές εξισώσεις}
  \input{ex2.tex}
  
  \section{Εργασία 3η: Ποικιλία + γραμμικές 2ης τάξης}
  \input{ex3.tex}
  
  \section{Εργασία 4η: Μετασχηματισμός Laplace}
  \input{ex4.tex}

  \section{Εργασία 5η: Εξισώσεις Euler (extra μέσα στο πακέτο 9)}
  \input{ex5.tex}

  \section{Προσομοίωση 1η}
  \input{test1.tex}
  
  \section{Προσομοίωση 2η}
  \input{test2.tex}
  
  \section{Προσομοίωση 3η}
  \input{test3.tex}

  \section{Προσομοίωση 4η}
  \input{test4.tex}

\end{multicols}  
\end{document}
